［突發］斯里蘭卡酒店同教堂俾人炸，死咗138人，至少400人受傷

下次出核彈再講

我趕住貼下面張圖比全部華為post

quote]